參議院議員Jim Risch 下星期將會同McConnell 及Marco Rubio會面促請佢哋盡快審議香港人權法案

差電啦on9

差緊

最後果兩個反對既人？

支持Rubio爸爸逼宮

Jim Risch 同Marco Rubio 一齊說服McConell

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

推